全體港共官員新年祝福區

祝淋奠穴哦，塵兆恥，冚家超，塵煩，憂滕華等一眾賣港官員新一年百病纏身，老婆老公仔女冚家中武漢肺炎死。

以下開放祝福